［突發］[挑戰買爆蘋果找數啦!!!］［即時］

呢個post有幾多正皮 我就用幾多個五毛買蘋果日報!!

講得出做得到 上晝天氣不似預期 諗住擇日重賽
點知!!!!!
下晝終於天氣好啲 梗係即刻找數啦
總共50份蘋果日報
會喺旺角派（實際地點晏啲再講）
得閒 就黎拎啦 FREE啊

最後多謝大家G持
你哋功不可沒
[size=5]記住推比其他人睇啊
最後樓主係死肥仔 希望大家唔好介意
青春當然要揮灑汗水
願榮光歸香港

4:50pm
成功同戰車到達旺角

又要打J

大家大啲入嚟睇我揮灑汗水啦

找數真漢子

巴打好型
找數真漢子

Push

真係講得出做得到㗎

找數，欣賞

g持

樓主

Gogogo

5:57pm 呢度43份 仲爭7份

6:16pm 50份蘋果日報
山東街同西洋菜南街交界
快啲嚟啦